關於818 身為經歷過傘運嘅老鬼有事相求

我知道呢個post到天光應該會沉咗
但係我希望睇到呢個嘅post手足可以停止再捉鬼
我知道銅鑼灣有鬼嗰一幕好震撼，令大家都好驚，我自己睇到嗰陣個人都癲咗咁

但係希望大家可以冷靜落嚟諗清楚，鬼係唔會令到我地輸架，捉鬼先會令我地輸到一敗塗地

五年前傘運我地捉鬼好叻格，不斷踢到啲便衣出嚟趕走佢地
之後點呀，當我地捉得愈多，我地就愈來愈唔信任在場嘅手足，開始帶口罩嘅係鬼，衝嘅又係鬼，不斷咁自我分割，每日都你屌我屌你，最終不戰而敗，輸咗俾自己，輸咗個真普選
五年時間喇，我地係咪重未學識信任自己手足，我地係咪仲要重蹈覆轍，輸係自己手上

當然你見到個你真係覺得好可疑嘅人係要提高警覺，提醒下身邊嘅手足小心啲，留意多啲，但係千其唔好屌咗先算，因為你隨時屌走十個手足先捉到一隻鬼

如果你落到場真係好擔心，唔知點算嘅話，我非常建議你留喺維園集會，嗰度會係你嘅安全網

咁多位手足，我希望大家真係可以互相信任，我地要贏，靠嘅就係一班手足放核彈都唔割
兄弟爬山，各自努力

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

push

推

818見

絕不割蓆，唯要改進

813 機場之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

「是你教導我們和平示威是沒有用的」

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢一日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

「後生仔應該係盡情去玩，點解佢地仲要出汗血之苦企出嚟呢？佢哋係為咗香港嘅未來呀」

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

#818民陣維園見
#五大訴求缺一不可
#不割蓆
#不分化
#恆改進

後話：

其實下次大家可以再聰明少少 一發現疑似公安人員，唔洗同佢打住嘅，幫佢着件寫住「平反六四」四隻大字嘅靚衫先 然後個個人同佢笑笑口拍曬膊頭握埋手影幅大合照 然後任由其他記者send 上國際新聞，以及同「國內同胞」開心share 嘩～原來環球時報記者係支持平反六四嘅 影完相就放走佢啦，話曬佢支持平反六四喎 自己人嘛，客客氣氣送佢離開，佢走緊嘅時候我地仲要大聲叫「同志們辛苦了！」，受到如此高規格禮遇，對方想必喜極而泣

Push

幫手推

2014年最大既教訓 捉鬼係會整散場運動

推
認同

不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考

Agger

推！！！！！！！

真，唔想歷史重演

一定要救人！

推推推 鑑前車

不能同意更多

沉迷捉鬼嘅後果，2004年已經有人預言咗

呢幾日好多人一有咩意見不合，就互相指責對方係鬼
沉迷捉鬼只會令我地內部攬炒，咁簡單嘅道理連亞視編劇都明，無理由各位手足會唔明
請用十零分鐘睇下失去互信嘅下場，多謝

純文字劇透版:鬼 - 蕭家怡

覺得有道理嘅請幫手 推 / share / 正評

8.18 兩點鐘 維園見

前車可鑑

推！

不割! 不分!

捉鬼呢一步真係好錯
手足互信個關係一被破壞就好難可以短時間內重建
依家2019喇，5年前犯過嘅錯我地唔好俾佢錯落去

Tui

2014老鬼嚟報到

鬼係捉唔完嘅
只有團結先有出路

希望大家醒起返

巴打

I know that feel

Pish

堅守自己信念
啲鬼自然會不攻而破

個個有你咁心水清就好

唔好灰喇
我地班老鬼灰咗5年架喇
無時間俾我地灰落去，再灰就渣都無喇

光復香港
時代革命

612 721 811 818

828 2pm wei yuen see

推 唔好執著捉鬼住呀 各位

今次真係重燃希望
大家加油

絕不割蓆，唯要改進，818見

經驗嚟嘅姐
錯過就唔好俾佢再錯

818

2014 老鬼推推

818 係 和理優 ，和理優 只識9行企
勇武休息
其他行為 入25 警數
警 有乜事 入 國安 數

等9月美國人權法

幫推

[每日一圖] 721無人被檢控

向白宮請願制裁香港政府策劃721元朗恐襲

818 不捉鬼

我覺得今日有班仆街，以捉鬼之名搞散大家

我們別再犯五年前的錯，好嗎？

幫手push多次

推 818 維園見

光復香港 時代革命

818 維園見 流水式抗爭 終極和理非

五大訴求 缺一不可

遊行完繼續攞錢

就咁啦，所有手足都唔會做一啲野，可以有一條分界線
唔會亂打普通市民
唔會打記者
唔會打醫護之類
總之手足一定係比較理性，肯溝通肯合作既人
如果你真係好有懷疑，你可以試下叫佢冷靜，同叫佢證明自己既身份（學生證職員證等等），如果有好多人都對佢有懷疑，佢又真係手足，佢一定會合作證明佢唔係間諜狗
加油，發夢見

鬼做野既時候大家識分
相信人民智慧 相信前線

鬼要融入我地，就一定要幫手做野
咁點解唔利用埋佢地呢

鬼係捉唔哂既
首先一定要明白呢點
鬼既最大弱點就係只要無人附和就做唔出咩野
大家只要明白我地既目的係5大訴求
而唔係同黑警打過
跟住呢個大原則去就無死

818 2PM 維園！！！！！！！！！！

人權法已經係100％過

好重要

唔捉鬼
今日係和理飛到仆街

勿分化、勿捉鬼、不篤灰、不抹黑、不割蓆

818 維園見.

不要捉鬼， 提防左膠

今次唔可以再輸

唔好重蹈覆轍 步2014後塵

［已Factcheck附證據］連登大量acct放流料散水818遊行

818 We assemble!

Push
前事為鑑！

手足加油，陣間見

一陣見

推！
專注五大訴求

兄弟爬山
各自努力
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

818維園見

支持

推啊

當年比糾察傷害過
可惜冇人信

讚成

諗吓辦法利用啲鬼就真

推推推

推一推

今日 維園見！

推 唔好掛住捉鬼 求下你地

【置頂】【818兩點維園全攻略】

推 記得獨立思考最重要

諗下琴日旺狗
唔捉佢 全身而退

推。

老鬼表示睇到好感概

PUSH

818見 準時阿

切勿互屌！切勿互屌！
齊上齊落

絕不割蓆

818 全香港人
維園見，下午2點
香港人不見不散
反送中不撤不散
721 811

專業嘅鬼你係唔會捉到
只要有獨立思考過就唔會俾鬼影響
一陣見

推, 唔比佢沈

老鬼揮手

幫你推

有鬼唔會輸
捉鬼先會輸

第一個屌左你先，想個post 天光就沉？推

到底有幾多人係真係相信前線?

p-pish

準時兩點 維園見！

生性啦各位，唔好重蹈歷史覆徹

Pish

兩點見

都唔止今日

推
要汲取教訓

幫你推 而家天光都未沉！

再重複一次
鬼係捉唔完
要團結先會勝利

真

唔好捉鬼

呢D 最要提防，
屌一兩下我都會，狂屌果d 真係唔知所謂何事

推 以前內鬥得好勁
防線同防線之間都各自為政
物質組又自成一閣

認同
有鬼唔會搞得散我地
捉鬼先會

btw點應付鬼喊捉鬼？

單丁嘅手足搵搵同路人組隊

最好確認到手足係學生

互相幫忙

多謝師兄提醒！
818 出嚟呀！

香港人要團結！

一個個既難關都過到，有鬼咪有鬼，俾全世界睇清楚香港人點破解呢樣野。 大陸人永遠都唔會識"公民意識" 呢4個字

今日! 坐爆港島!

唔好捉鬼啊

好多

ok

講得岩啊

推 818 今日見

唉其實我都只係因為黑黑實實咁
响71嗰朝都試過俾個婆娘屌鬼
當時真心嬲+灰
只係女友捉住我大局為重 大家又幫手解圍
甩左身就算
都係嗰句
真正可以對付鬼既大家團結同獨立思考
我都記得當年旺角最後淪為捉鬼篤灰
而家都仲信唔過當時班糾察
今次難得可以由69行到今日
就係靠不篤灰 不分化 不割𥱊
818 維園見

721

最難建立的、同最容易失去的，係信任呀

推

不割蓆
不分化
不捉鬼

2019年都唔進步下
成批哨兵嬲豬唔再出了

不要說：黑社會
試著說：同志們/大陸仔

真呀 完全同意

2014年，印象只係左膠同熱普城互相指罵互相屌鬼，同而家既似乎兩樣野黎？

721 811

tui

兩點維園見

3點維園，不見不散

Pushhh!!!!

加油呀

[捉鬼大師]鬼 從來係無需要捉

認同

多謝啲鬼幫我地湊人數

大家咁話
有朝一日，我地可以除低口罩煲底見

唔係捉鬼既時候
一個不能少
818 維園見

搵多啲識嘅朋友一齊行

警醒文
push

各區既連儂牆全力做文宣攻勢
地鐵做airdrop痴漢瘋狂send文宣比所有人
街派傳單，擺街站
宜家已經連遊行既自由都冇
再唔反抗,今次就好可能係最後一次集會
818香港人assemble!

推 唔好忘記呢個深刻教訓

再推！唔好捉鬼！

p

簡單
今日邊個衝邊個就係

尋晚尖沙嘴就成功唔捉鬼

【落街文宣啦】大數據估算818集會破紀錄料超80萬人 上限達145萬人

8.18

8.18 見

唔好將重心放喺捉鬼到

保持理性
一陣維園見！

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼
完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

屌你老母 搞咗2個月終於又返去捉鬼，班仆街係都要重複犯錯

唔好再捉鬼了

我知道當年好多人係灰鳩住咁走
呢個的而且確係一個傷囗嚟
但係我地依家有經驗咁去做多次
就唔好俾佢再發生
加油呀巴打

光復香港
時代革命

知！

推 今日兩點啊維園見！

818 維園集會見 純和理非

推
今日天氣熱，各位手足飲多啲水，唔好咁易上火

推呀

光復香港 時代革命 維園見

講到口臭唔好捉鬼呀

只有團結先有希望

維園見

推 大家互信先可以打贏場仗

唔捉鬼
唔捉鬼

勿捉鬼!!

tui bao kui

今日一齊出咗去先
我地有朝一日，喺煲底見
到時再大家互吐苦水

光復香港
時代革命

pushhhhhhhhh

818 維園見

多謝巴打

由9啲鬼單機啦

今次要贏

好

我地用trello整左個連登精華post集合
將即日重要、高質既討論post集合埋一齊、帶番上水
將相關既post分類+放埋一齊，簡潔呈現唔同種類既POST，等大家更容易搵到相關既post
除左可以將沉左底但重要既post拎番出黎之外，都可以避免帶風向既情況
每幾個鐘update一次
有興趣既巴絲可以bookmark左佢

唔使屌，唔使捉
覺得有問題就唔好跟唔好理
要冷靜思考，相信自己直覺同判斷
總之一定要緊守不受傷不被捕嘅原則

知道了

真!
停止捉鬼
鬼係捉唔完

香港加油

捉錯鬼會害死手足

老鬼報到

不分化不割席

高質

真係有好多嘅
不過呢排捉鬼風氣大咗
怕有人好似以前咁捉鬼真係捉到上哂頭
先開個post希望可以警下世，唔好重蹈覆轍

團結方為上策

推
btw陣間2點維園見

下午兩點維園見

推 維園見

Pushhhhhhhhh

推 唔知真定假
安全起見
花大家小小時間做左先

【SOS】818今日可能會有中共特務去衝擊駐港解放軍營，令中共可以以保衛国土之名出兵香港。懇請美國領事館注意。
[SOS] Today (18th August) there might be undercovers impersonate protestors to orchestrate clashes with PLA's military bases in Hong Kong. Such clashes will provide excuse for the Chinese government to send paramilitary force stationed at the border over to crack down. Please note. Thank you.

請把以上求救訊息貼去美國領事館fb。

美國駐港領事館fb －>

Sir this way

不捉了

唔好意思，借一借位～

一日有聯繫匯率
一日keep美金相等於keep港紙
換美金再換返港元會蝕少少匯差
但當聯繫匯率維持唔到
你估係港元唔得定美金唔得呀?？

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

慘痛經歷捉鬼猶如毒品

所以大家唔需要捉鬼

今天主題和理非、無衝擊 、無下埸。
齊上齊落！

輸
仲有野可以輸咩 所有野都返唔到轉頭
抗爭之路 有進冇退

不分化 不割席

我今日都會去
係唔樂觀姐
你睇埋上面d留言就明

Anyway
大家小心啦總之

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

終於有個正常評分po

今日坐爆維園！

推
有高級豬嘴≠鬼啊

停止捉鬼

推818純和理非

停止捉鬼！！

#有心巴打資料提供

喺意見煲到，有位超級有心嘅巴打整合咗一份夢遊提醒事項，希望手足唔好嫌字多，細心睇幾次。保護自己，保護同伴。
不割席 不篤灰 不分化

🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻
大家好，綜合其他朋友係夢境所見，希望以下提醒可以幫到大家：

(A). 心態
1. 每轉一次位，一定要諗定逃生路線
2. 最好同行朋友定咗一個失散後重新集合嘅位置。切忌原地等/無方向咁搵，特別係氣氛開始緊張/狗狗開始有動作、甚至係已經放緊彈，企係到等絕對係玩命！
3. 無論你係前排、中排定後排，請時刻記住保持警覺性，特別係中排同後排！要緊急撤離果陣，好多時中後排手足都係處於放鬆既狀態(下邊會舉例講最常見嘅情況)，見唔少次有scout叫大家準備起身，叫咗幾次先有反應，塞住前面後退。
4. 老銅25狗咁輕鬆捉人，其中一個原因就係因為現場視線範圍之內無狗，手足開始放低警覺性，一有突發情況就反應唔切！
5. 唔好再掛住玩電話！IG、FB、甚至打機麻煩忍一忍，可以既話如唔係急用，幫手校埋飛行模式。
6. 其中一個朋友負責睇TG就夠！
7. 唔好再自己成班朋友圍圈吹水！會阻住其他手足傳送物資、走動！
8. 現場吹大雞開始撤退之後，千祈唔好留係附近便利店、地鐵站地面、站入面係到漫無目的咁等，狗係好鐘意入地鐘站同便利店捉人！
9. 唔好戀戰！記住大家係齊上齊落，你唔肯走，其他人都會跟住唔肯走，見到狗開始大量增援，唔該做散水狗，幫手勸＋拉埋手足退一退。
10. 絲打麻煩為巴打著想，見到狗開始大量增援，麻煩退返去中後排
11. 最後講多次，依家隨時隨地都係戰場，唔係要求大家持續緊張＋處於高壓狀態，而係要保持適當警戒性唔好鬆懈。

(B). 衣著
1. 上衣，希望巴絲打著返有袖既衫。明白真係好熱，但背心保護唔到唔到膊頭同心口，而且搬野同走動時寄易走光＋擦損！
2. 褲，褲袋有拉鏈更好. 著返條褲袋有深度嘅褲，一直都見唔少人電話銀包插褲袋係半露出狀態，好多人就係跑果陣跌嘢！再諗深一層，如果跌咗，唔好彩俾狗執到，你又想唔想呢？
3. 頸鍊、手鍊、耳環麻煩留係屋企！

(C). 背囊
1. 帶背囊！帶背囊！帶背囊！唔好再帶totebag同手袋仔，準備走嘅時候可以幫物資站分整為零，每人袋d走，減輕物資站手足壓力。
2. 迪卡儂係平，但係太細，放完個盔都放唔落其他野鳥…可以試下其他雜牌黑色背囊，都係200蚊有找，盡量買少扶手／既袋！
3. 背囊最好有raincover(深色＋無logo)！狗鐘意拉袋，參考沙田義士金蟬脫殼。
4. 背囊Ｄ帶最好用橡筋捲起，唔俾狗扯到／跑果陣唔俾野攝住。
5. 背囊上面唔好排飾物，有紀念價值嘅野俾人扯甩／俾人認到唔係咁好嘅，係咪先？
6. 回憶下小學老師點教同學執袋，出發前唔該執整齊先出。見過唔少手足出到去要上gear，個袋亂到搵極都搵唔到要用嘅野出黎。記住「上重下輕，常用物品放最頂」，咁樣執位一定跑得最快！

(D). Popo戰術
1. 經過上星期，明顯見到popo轉咗新戰術，上星期無論係大埔、尖沙咀、老銅定SSP，popo已經轉晒做閃電突擊戰術。朋友夢見狗車唔再係慢慢搵位泊，而係直接長驅直進揸到前線落車突擊清場。所以一定要避免分心。
2. 狗玩大光燈：比較常見情況係用黎回應手足嘅laser同阻礙記者採訪，但突然見到班狗係無手足玩激光嘅情況下突然狂玩大光燈，就要即刻醒水小心啦！佢地咁做唔係亂玩，記住，佢地係掩護緊，唔俾大家睇到佢地部署有咩轉變！見過好多次咁嘅情況都係有增援(速龍)到，準備突擊清場。
3. 見到大量警車增援，唔該唔好死守！
4. 關於二五狗，作為眼仔我地都見唔少，但留意到都唔會篤爆佢，篤爆佢敗走，佢只會去第二個位搞其他手足。搵多幾個本身真係識嘅朋友一齊望實佢，佢拎電話想睇果陣，一齊行去佢後面等佢睇唔到電話，你當放狗咁處理（記得諗定點走！）。同埋如果二五狗同你身處都係前線，而前線又唔多人，要認真決定係要退一退返去多人少少嘅地方。
5. 濫捕，狗已經係去到見人就捉嘅情況，即使真係街坊落街，照鎖你返去48。典型就係會有人黎挑釁，故意嘈到好大聲引防暴過黎拉街坊告非法集結(朋友親身經歷)，街坊遇到呢個情況，求下你地盡快幫手帶埋附近Ｄ小朋友走，去安全地方避一避風頭。

(E.) 前中後排企位
1. 前線唔多講，be water，總之唔好死守
2. 中排唔好企太密，留位俾前線退返入黎
3. 後排分左右兩邊待機，保持警覺，留意中排消息。中線一定要留俾急救、傷者同物資用，唔好係中間通道聚集
4. To 中排&後排，唔好聚晒係轉彎位，其他人一跑轉彎收唔步就會撞到你，一齊跌低塞住其他人走
5. 後排可以自已熟人再退後多Ｄ幫手睇水，睇下後面有無俾人包圍

(F.) 鐵馬陣
1. 811 SSP個長沙灣政府合署對出個馬陣係好失敗，唔知點解係set係中後線，班狗突擊果陣變成攔住自己人走。馬在前，人在後呀！
2. 如果見到個馬陣係中排、後邊既後邊，麻煩係係中排、後排既你企疏少少，都係果句，留位俾前線退

見到懷疑係鬼既千祈唔好問, 你係咪鬼

因為會令雙方鬥大聲變左鬧交, 另外會令身邊既真.手足開始怕身邊既會唔會係其他鬼, 互相猜忌, 怕既可能會直接走, 呢個係鬼最想睇到既結局

如果有鬼黎挑機, 最直接既係同佢講道理
防暴出哂黎叫人留守送頭, 見到水炮車叫人衝果d, 同佢講道理, 同路人自然會識判斷誰是誰非

毅進仔讀書少, 英文又唔識, 個腦只係識聽order, 講道理好快就穿煲

最怕就係呢啲誤會
當年就係咁屌撚到分裂
巴打你好勁架喇
俾人屌完再返去
好多人谷住啖氣走

Push
This is how we build our trust in and behind the frontlines. It's now or never that we all believe in our persistence shall finally lead us to freedom. Target and focus on our ultimate goals.. We remember. We don't forget. We are HongKongers

pish

鬼唔洗捉，自己判斷現場所有事

立即普選 否則攬炒

團結不分化就唔會有鬼。鬼係心中有鬼
香港人團隊

本來想話老鬼出乜嘢聲
不過決定推post

2點呀巴打

無錯

疑似有鬼既話，最緊要冷靜應對

真正嘅be water就唔洗怕鬼

沖唔係鬼

好招。好鍾意

傘運失敗經驗係好重要

818見 巴打

612 721 811

巴打你啱呀

香港人 一條心
不割蓆 才會贏

呢個真

推 俾多啲手足見到

互相信任

唔好扮有經驗，果D無咁多鬼

任由佢地成為我地一份子

推
當鬼透明

推 兩點見

明白
推

最後捉到散左

不捉鬼 鬼幾時都有
覺得佢係鬼咪同佢傾幾句計 睇佢會唔會露出破綻

明嘅爸打

缺一不可

我都諗咗好耐，老鬼應唔應該出聲

五大訴求

缺一不可

最恐怖隻鬼其實首先係你自己心裡面! 過左依個心理關口先講去捉鬼啦！

推！
信任係關鍵！

捉鬼真係冇意思架！
「鬼」都可以組隊扮「捉鬼」黎搞自己人
咁樣手足就會好危險！

令佢地無用武之地先係上策

五大訴求 缺一不可

你仲有臉講？當你就係你地文化監暴，監你老母。

相信手足

自己知自己做緊咩
唔駛理有冇鬼帶風向
不過要小心有鬼跟蹤比鬼禁住

呢個要推！

陣間銅鑼灣見

Push, 唔好捉鬼

對唔住，我會改

推，不說鬼，說謝謝警察出黎撐我地

Tui arrrrrr

獨立思考
想做乜就做乜
唔好跟人

818 塞爆維園

Pushhhhh

推一個

鬼唔係811先有架

永遠相信兄弟
818 齊上齊落

Push ah push ah

同意

👍👍

大家見到正負評個數字 都要明白 捉到鬼嘅或然率都只係零點幾% 兄弟爬山啦

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

呢幾日大量捉鬼post,求大家冷靜諗下，唔好再捉鬼

高招

老鬼Agger

講得好！手足要汲取教訓再進化！

唔好再好似雨傘咁瘋狂捉鬼

不分化

我同意 幫你推

高招要推推

推
黑衫
帶gear
維園見

所以要時刻保持警覺與思考

繼續推

有時未有實質證據就影人上網
可能果個真係手足黎
咁就直接幫埋警察捉我地啲人。。。

借位推post

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

Up

推！團結定勝一切

若果有人願意既
我諗絕對有手足可以忍你地個背影出黎

象徵我地為你地行

再推，停止捉鬼

Wai yuen !

支持老鬼

一陣見！！！

唔好再犯五年前嘅錯

2014年, 佢地捉鬼有幾叻. 我就真係唔知,
不過樓主知唔知, 2014年場運動. 有幾多%0既基層係支持年青人的佔路策略?

唔撚好再捉鬼

同意
相信前線手足
好好保護四周戰友
呢個先係最重

推爆佢

睇埋地圖了解情況

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

Wai yuen gin

heung gong yan gaga yau

互相信任，理性分析

經歷過雨傘
真心唔好太focus捉鬼

捉你老母

最好啲鬼幫我地做晒污糟事
鬼會殺警放火

唔會有人再沉迷捉鬼吧

獨立思考判斷

推
仲有咪鬼見到fg ig有軍裝就話係鬼
好多都係海關入境懲教手足幫辦
佢哋冒住無咗份工嘅危機出嚟

咪撚亂篤灰

推！停止捉鬼

gwong fuk hern kong
si doi kak ming

放核彈都唔割

推
唔駛刻意捉鬼
鬼冇一個劃一嘅標準
相信大家
同時保持獨立思考
知道自己幾時應該要做啲乜唔應該要做啲乜

啱，好容易就自我分割
要團結要努力

推

致勝之道

千其唔好屌咗先算

推！！！！！

我啱啱睇到呢篇報導，入面有當時民調數據
我無意喺依家去討論當年嘅抗爭策略啱定錯
但係我知道當年捉鬼的而且確令到場運動內部分裂

推，捉鬼就玩完

..

P

[818和平]聽日和平理性 避免有鬼搞事

teoi

絕不割席
維園見

信

捉鬼只會打擊士氣

同埋就算confirm捉到鬼，你都唔係會打到佢殘廢，挑斷佢手筋腳筋...

最叻都係公審佢，甚至放佢走..

咁捉黎有咩用

推爆你！

對

鬼只係心入面一個概念

重要係點應對

因為你永遠證實唔到對方係/唔係鬼

除非斷正 少數case

推番上去先

而家你望下出面d post
我宣布呢場運動已經輸撚左

推

見到疑似鬼要保持警覺，不要落單，不要亂坐地下休息，不要係人都話係鬼，要對手足保持信任。做好自己，全民健身，啲鬼唔敢現形

推推推
不分化不割蓆不捉鬼

推
不分化 不捉鬼

P牌冇得俾正皮
仲好似幫唔到推

推。支持唔再係咁捉鬼,不過大家真係要聰明d。
尋日又係一堆人冇自我思考能力 , 前面話等後面走 , 後面又話等前面走。
一埋巴絲又要去叫人走 , 比人捉左點算。

唔捉鬼